係放唔低定唔想放低

日日講move on 但都唔捨得block佢
隔一陣又忍唔住去搵佢 明知人地會hea你
真係要move on 就del哂佢所有野 重新出發

利申做唔到

狠心就係對自己最好既做法